第二届为猫空画卡片活动的获奖清单

 这次活动得到了很多童鞋的参与，真的很高兴，看见了原来的插画师的捧场，当然也有很多高手出现在我们新的视线中，不多说了，这就公布名单啦！要求：得到获奖通知后，请给110641106@qq.com发你的作品原图，要求PSD文档或者TIFF分层文件。给我作品的名称，您的作品署名，或者要求添加的个人网址（如果需要的话）。并给我您的银行账户信息，包含开户行信息，开户的姓名，我们会从招行支付，所以最好是招行的卡号：）这次因为作品都很不错，排序很伤脑子，后来就把一些作品评为优秀奖，以资鼓励吧。优秀奖奖金为150元。特此说明。一等奖：二等奖：三等奖：优秀奖（无排序先后）：